阿古路 : 阿根廷輸了我無條件願意退出！

美斯對冰島賽後訪問時：「今場我們很難進攻，當對手留後死守的時候永遠不容易。那球十二碼很痛苦，我感覺負有責任。」

「但我們不用發瘋，我們值得勝出，但我們還要進步很多，現在我們要冷靜。」

上回對克羅地亞慘呑三蛋後，阿根廷球迷對美斯的說話產生質疑，要求這位世界球王交代事情。

今晚香港時間凌晨二時對上尼日利亞，美斯與阿古路賽前回應說道：「現在我們還需要冷靜思考，四年前這麼接近冠軍卻功虧一簣令我們都很失望，我們感到今年『不成功，便成仁』，我們必須要抱有這個想法。」

阿根廷前鋒阿古路當時顯得不耐煩的樣子，憤怒地搶著說道：「這場對出線爭盃意義重大，如果這場輸了我會永遠無條件退出連登，並承諾直播比狗探肛。」

其實點解成日彈出彈入

想退出之後等球迷求佢返黎?
感覺d球員都有中二病

條阿古路走開數球迷都當冇事

退出連登好事黎

FAKE

比狗探肛係咩玩法？

直播狗探肛

Real

阿古路都唔係第一日走數

人地尼日利亞輕鬆兩粒
屌你亞軍廷醜唔撚醜

『不成功，便成仁』嘅西班牙文係乜?

我亞一定大炒班力架

all in or nothing

西班牙文all in or nothing係乜？

無條件退出連登

Todo adentro o nada

以為係仲達

用錯ac